```json
[
    {"question": "多色成像合并星表提取工作包的编号是什么？", "answer": "多色成像合并星表提取工作包的编号是KSC-SJ1-PK-17。"},
    {"question": "巡天模块天体测量数据处理使用了哪些级别的数据作为输入？", "answer": "巡天模块天体测量数据处理以CSST主巡天多色成像模块观测的0级数据和卫星轨道等其他相关数据作为输入。"},
    {"question": "天测多历元位置数据解算BCRS下天体哪些参数？", "answer": "天测多历元位置数据解算BCRS下天体的方向、距离、自行参数。"},
    {"question": "无缝光谱仪器效应改正工作包是哪个功能要求下的？", "answer": "无缝光谱仪器效应改正工作包是巡天模块无缝光谱数据处理功能要求下的。"},
    {"question": "多通道成像仪单次曝光图像处理生成了什么数据？", "answer": "多通道成像仪单次曝光图像处理生成了1级科学图像数据。"},
    {"question": "IFS数据处理中，哪个工作包负责波长定标？", "answer": "IFS数据处理中，IFS波长定标工作包负责波长定标。"},
    {"question": "IFS数据立方体是在哪个阶段生成的？", "answer": "IFS数据立方体是在进行仪器效应改正，背景光和宇宙线影响去除、光谱追迹等处理后，生成1级单次曝光的三维光谱数据立方体（datacube）阶段。"},
    {"question": "系外行星成像星冕仪1级数据生成由哪个工作包负责？", "answer": "系外行星成像星冕仪1级数据生成由1级数据生成工作包（KSC-SJ7-PK-05）负责。"},
    {"question": "太赫兹模块单点观测模式下1级数据强度校准工作包的编号是什么？", "answer": "太赫兹模块单点观测模式下1级数据强度校准工作包的编号是KSC-SJ8-PK-03。"},
    {"question": "在太赫兹模块数据处理中，1级数据网格重整是哪个工作包的任务？", "answer": "在太赫兹模块数据处理中，1级数据网格重整是1级数据网格重整工作包（KSC-SJ8-PK-07）的任务。"}
]
```